亞洲人的驕傲 SON !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以個人能力黎講真係亞洲最強
我反泡菜都冇得唔認

我睇緊咩

2-2

速度，射門技巧，老孫世界前3名

勁過js park

一陣又有班人衝出黎問你拎左幾多個杯

亞運

係英超見到亞洲人嘅面孔

史上最強亞洲人

係好好波，不過泡菜係體育上照舊係賤種

從地獄又折返人間

我係韓國人呀Hi

同亞洲光榮

亞咩洲人人地泡狗就泡狗啦
你地問你邊到人會唔會答亞洲人呀？關你柒事咩？

垃圾泡狗

我地曼聯朴智星先係

I'm Asian

Son
不得不佩服

泡狗

我係地球人